我部電話壞左啊

What's app 收唔到message del左再 download 都冇用

你個野壞左啊！！！！！

唔可以用手ga